[黑色分化警告] 記唔記得我地818許下過咩承諾？

唔好再將矛頭指向勇武，根本就無人知邊個做，同事件的始末
而家出POST分化個班人只係想我地分裂，唔係賽後檢討

大部份和理勇全部都仲係出面
留係到互嘈既係咩人？自己諗

提防六大害

全世界入黎推呀

擁

推

我地要煲底再聚嫁！
推！

今日好撚多分化post
手足安全就幫手推下啲唔割/有用/行動/討論post 之類

唔好畀3毛分化呀

咪就係咯
作為和理非嘅我
係遊行期間驚警犬咬
多過上連登屌人
成班冷氣軍師
人講咩佢講咩

好多鬼一唱一和扮鬧交
大家保持冷靜
唔好上當

lm push

咪就係
放蟲系魔法都唔割

蟲系魔法直頭要全力支持

記住口號

核爆都唔割蓆

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

我驚

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

另外唔好屌冷氣軍師分化，只有5毛先會屌前線，要屌一齊屌黑警

不割

無錯，好多人都會唔小心用左冷氣軍師呢個TERM黎鬧
其實根本個班好多係一毛黎

突然取消集會遊行時間又封站唔比市民走

啱啱先反同開連登 真係唔撚明點解咁多人得閒屌人

唔屌POPO，反而無啦啦老屈屌前線，真係唔知咩心態

勇武感謝你保護我地

不篤灰 不割蓆 不分化 不指責
兄弟爬山

大家麻煩見到三毛分化post
入去不推文回覆呀

push

冇錯
出到去都上唔到網
一班人都唔知屌乜
相信自己手足啦

多謝勇武唔割我地

不分和勇

實係
現場跟本上唔到連登
4-6點同依家7-8點個風向係可以180度改變
痴撚線

我覺得行動緊果陣連登係可以完全無視

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

人手置頂

同意，大家唔好中奸計

不分化
不割𥱊

係核爆都唔撚割!!!!!!!!!

我自問係和理非，做下文宣，跳閘，貼下街招，做義載
我無勇武甘有勇氣，
但每次見到你地拆黨鐵，我內心都好熱血，
同時好怕你地俾狗咬。

但我好感激香港仲有你地。

今日全撚部人都應該出哂去?
係連登開廢Post班人一撚定全部係一毛
現場由一入去果下感謝成班bot友一堆圖嘅回post狂洗搞到上連登56k速度都唔知有冇, 點撚樣可以開到post??

一定要清算佢地
連仔幾時先出個功能可以起哂係遊行時間所有開嘅post/開post嘅人/推廢post果班
唔搞班垃圾只會一次又一次重復劇情

我地自己思想上要識得防備搞分化既人先
仲係好多人中伏

滅共

點解唔由改善討論區機制出手
依家問題係連登捉五毛太麻煩太多, 之前有試過去捉但放棄左
連登係夠快, 但有樣野好大問題就係太簡單, 好多功能係嚴重缺乏, 有時唔係做it根本靠人手想解決除非唔洗返工日日係屋企捉, 仲要成個團隊咁先有機會成事

3個月永遠係重復再重復出現呢種情況
就知我地冇辦法只靠群眾分析能力去解決問題
繼續落去只會一次又一次地重復被帶風向被內鬥被內耗

巴打不如試下去站務台開個POST講

推比人睇呢張圖
雖然我都知5毛攪事

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

講咗N次唔割啦，成日問

推，不分化

唔止唔割
勇武 多謝你地

勇武真係無價
係中環真係走難咁, 得佢地係完全唔驚

沒有大台，只有群眾！

重申

和理非武勇係手足
都係真香港人
無得分割 不會被分化

記住，不要給敵人有機可乘

我想開post講好耐
但諗過好耐我嘅方法雖然限制左五毛行動
但亦有機會畀佢地利用去搞事, 仲未研究到一種方法可以完美解決

有時我都明連仔想改野要考慮好多野
佢地人手又有限, 好多野整左出嚟先見到個利弊
又唔可以做大台唔可以強制置頂
同埋主要阻止左我去做嘅, 就係討論區設計太簡陋
呢排發生太多事每單都咁大獲, 有時真係心血來潮諗到個方法
俾左個建議, 但回左哂人地post又搵唔返, 有時又唔記得自己回過咩Post
我之前係其他post上諗過幾個建議, 記得有呢幾個
大致方向係唔影響討論前提下可以做到全面限制垃圾post上熱門帶風向, 就算上到都要令大家分到咩post係帶風向

1. 為左方便整合再去分析, 係連登本身功能上面加個好似知乎個收藏功能咁, 例如去研究五毛搞屎棍個方法, 一個post睇唔出咩, 但整理哂一堆post就好清晰易見, 我bookmark自己睇到唔方便去分享出去一齊搞, 一個人工作量就好大

2. 同樣類似嘅post可以用一個好似樹狀圖咁嘅形式show出嚟, 強行整合哂一堆post, 開post前盡量係前面加返 #XXXXX, 方便集中討論/睇風向, 例如之前一堆人亂開陳雲post, 無辦法除左咁就要係討論區戒嚴限制所有人開post量, 雖然可以d post更高質但亦會令有d重要消息唔可以及時傳出嚟

呢幾日諗嘅:
3. fact check問題直接出個未fact check台, 唔上得熱門, 全部集中入面討論

4. 改返討論區個熱門加權值, 限制某D台太易上到熱門. 呢個係建基係太多人只係有精力睇即時熱門台去改, 今日集會個post, 本身有人宣傳緊, 但開錯台一路用bot推都係半夜先推到上去, 但同時呢樣亦都會所有post集中係某個台, 仲未諗到可以點解決

仲有好多建議一時諗唔起
呢D全部都係因為我之前想捉五毛果陣發覺五毛其實有好多種, 有d一眼就分到, 有d你要有返一定能力先分析到, 有d佢地咩post都有出, 有d佢地講到似層層但同左膠一樣明顯係想帶人入死路, 仲有好多, 而且連登本身又多假膠真心膠弱智

有時我都好想認認真真去落手搞但我本身返shift體力精神上真係好難去整
本身又成日病, 一情緒激動瞓唔到精神唔夠又做唔到
bookmark到成幾千個post, 整合又要慢慢去fact check
有時整整下見到連登畀人帶風向/咁耐都未解決鬼問題又心灰意冷
有時又好驚個方法唔好反而阻左自己友討論, 例如限制自推限制開post量呢d, 討論區本身多聲音係好事但去到緊要關頭問題就出哂嚟, 有d本身連仔整左出嚟用落見到問題, 例如延遲正負評個分開時間

盡力啦, 整唔到我都俾返建議大家睇下有冇得一齊諗個方法解決呢個問題

我又係自己衰on9又係完美主義者
次次見到踩義士, 連登畀人帶風向就去屌班on9唔記得自己要做咩
同埋冇一早整合返自己d諗法, 諗頭又太大
但我個諗法一直都無變就係好多時其實只係係解決討論區機制上面落手
好多野都可以解決到
打呢篇果陣已經好攰呢幾日瞓唔到幾晚返通頂都有去發夢朝早瞓唔到, 今朝都係返去沖個涼就出去搞到依家, 所以有d亂, 遲D再用呢篇去整合

721 811 831

冷氣軍司吵飽佢囉

多謝勇武唔割和理非

[/size=5]不分化, 不割席![/size=5]
[/size=6]香港人, 加油![/size=6]
推啊

Push

不割蓆，不督灰，不分化，不指責